Tuliwad ette, siit wallast Jaan Kallas (soldat) ja tema wastaline Lilo Rihm 3 rubl. wõla perast, mis Lilol Kallassele selle kewadise röa tegemise eest on maksta. Kaeba nõudis raha kätte.
Lilo ei salganud ka ja kohtu soowimise peale lepisiwad wastalised sellega, et wõlgkuu aeani a dato ärr saab tasutud.
Pääkohtunik: J. Nilbe [allkiri]
kohtunik: A. Luk xxx
d: P. Aadam xxx
Kirjut.as.Zuping [allkiri]
